入嚟話俾你聽點解唔可以放棄！

知道咁多位手足發左咁多日夢可能已經開始好攰
翻黎睇連登又見咁多人係到割
一定好心灰意冷

但我話你知
你地無做錯到！！！

每一個天才成為天才之前
一定比公眾當係傻嘅
歷史會見證！

小弟不才，寫左一首歌比大家
《天才與瘋子》

兄弟爬山，各自努力

自推

推一推

再推一推

幫手推

Never give up

希望呢首歌可以俾到動力大家繼續落去

推多次

推

再推

巴打好有心